文宣圖 直接攻屋邨

運動發展到今日
相信大家開始理解到沉醉同溫層嘅危險

而家target藍絲嘅文宣圖已經陸續整緊/整咗
雖然網軍都努力散緊貨
但仲有一班人係唔上網
如果我哋印出嚟貼喺屋邨有冇得諗？

呢個同連儂牆係兩回事
我哋要反滲透藍絲
就要用跟藍絲思路整嘅圖 貼喺藍絲屋企 日鳩日迫佢哋睇

當然呢個行動有一定危險
小則畀心水清藍絲當場圍屌 大則喺分貨過程被篤灰

巴絲信得過我嘅 tg我一齊傾傾點搞
如果有人做緊 由個post沉

Tg: savedad

邊有用

無知一問
zip傳單入信箱有冇犯法

push

Han solo驚唔驚曲被以為直呀...

捉到係好似會架

貼貼貼

我建議要開始整區選圖 唔洗針對性狙擊某某候選人 但可以設計公廁圖 提人唔好投建制就夠啦

二樓啲圖好正
內容好中

不過靚得滯

Thank you!!!

巴絲認為方案ok嘅麻煩幫手去其他po推呢個po
等多啲人知 一齊傾

光復香港 時代革命

正！

互推

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

啲圖好靚
幫手推

推
818一定要full gear 荃葵青遊行

公屋貼咩位好？

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

推

推
文宣攻勢
深入每一戶

法律撚召喚

半夜貼

之前有撐警陳百牆 根本唔知點解無曬

Push

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

派信師
派落信箱啦

仲以為已經有圖 照推

互推
有關快閃的少少建議

印多d貼多d

貼喺每層樓嘅𨋢口？
除咗地下嗰層
不過要半夜貼
仲要唔好一個人

其他屋邨就唔知，房屋署嘅屋邨一定見一張清一張，唔好嘥文宣

互推

[我要幫中國網民打飛機] 網軍反攻中國既新方向

條邨好多老人家同大陸人...

試過半夜痴，半個鐘後已經冇哂

都想開個grp gather設計 印刷 分貨 貼圖 嘅人
呢啲要露面嘅行動 都理解巴絲會擔心被篤灰
大家傾傾可以點搞

有無啲低級紅

呢啲太靚

信箱點睇

信箱有冇得諗

信箱唔信會唔會觸犯法例，要等法律巴絲講解下

使乜傾 整好圖 放上黎 自然有人印有人貼

靚圖 推

有冇巴打可以整張話啲狗放催淚彈入民居
搞到啲小朋友中山埃毒
我今日咁岩經過堆老人家
有個老人家咁講 其他人即刻冇聲出

你啱

Tg grp仲有極多